曼聯舊友:牙朗曾在曼聯被群嘲

明天凌晨，尤文將在主場再戰曼聯，牙朗又將再次面對老東家。在接受天空體育采訪時，曼聯舊將費查透露牙朗曾經在球隊中被嘲笑過，但葡萄牙人最終用實際表現征服了隊友們。

“在加盟曼聯時，牙朗就堅信自己會成為世界上最好的球員，他把訓練提升到了另一個境界。”費查說道，“剛開始時，大家都會有這種雄心壯志，但只有牙朗日復一日的堅持了下來。說起來容易，做起來可太難了。有時候，他會在腳踝上綁上沙袋進行快速衝刺。有隊友們會嘲笑他，但他並不在乎，也沒有就此停下腳步。最終，他贏得了大家的尊重，大家都欣賞他的進取心。有些隊友會對牙朗開一些不帶惡意的玩笑，但在內心深處，我們都尊重他想要成為世界最佳的渴望和決心。”

講鬥志同爭勝心真係同kobe同級

回家吧牙朗

同時，好多朗迷都係kobe迷。好多獌迷都係猢迷。

可惜得唔到賤種球迷嘅歡心

到底有幾癲先會咁多舊隊友都話佢痴撚線咁勤力

想臨老過唔到世咩

得你地先會睇玩具
同時玩開玩具先會欣賞疤狗